都巿閒情想點。。條女勁大波

圖定老母？

10

9

唔撚數啦 屌你老母 圖都冇張 開po 你老母都好撚大波

@KFC咖啡

8

點cap圖呀青 電視睇咋

番號

你想點

咁你開咩post呀

仆街扯lin旗

彭慧中

有無人有cap圖？

Number?